有冇東京在住嘅手足想行動？

多謝日本手足

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

外國文宣！！日本手足幫幫手！

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

🥺

PUSH

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續